[有圖]上門幫人裝windows updating patch~!!連登會員只收$199

win7 8 10 update patch, skype或者開埋yahoo maill都得!
手提:929379XX (PM話你知)
我叫牙廉-V-''
有野要幫就出聲na!

撚狗

屌你老母

200ok?